有無人自己第一手搵過612基金? 個個屌６１２都話朋友既朋友，竟然無人係親身經歷

個個屌612既都係講我朋友既朋友點點點
唔敢講話抹黑，但真係好奇怪
有咩可能千幾人被捕，無一個親身搵過６１２既人出黎講？
有無人係自己搵612, 可以講下係咪真係有果D問題?
流程係點? 批得係咪好少?
無論正面定負面既都請你地講出黎

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

１

２

３

屌６１２既post個個都上熱門
想ＦＣ既post完全無人理

４

全部失晒蹤????

係呀
去撚曬邊呀
點會一個人都無？
６１２基金３個禮拜前既報告
跟進緊２百幾人
依家肯定多好多
全部去撚曬邊？
一個都無上連登？

唔係第一手
不過朋友出事搵過星火幫手
律師同佢講過有事星火太滿會彈過去612

自己咪去啲post度問下囉
大把人連登講過啦，至少我都見過唔少人開post講

唔好以為成個世界都圍住你轉，一定要係呢度答到你或者同你解釋，就算答你，你又會jer住哂。真係答你，你係咪會幫呢啲申請失敗嘅人做啲咩實質野先？如果只係滿足你嘅好奇心就算鳩數

再講又唔係一定要上連登先有資格申請

差唔多個個612 post我都追曬
因為我都想知捐左Ｄ錢去左邊
但係呢Ｄpost入面個個都係２３４手經歷
同依家果Ｄ所謂ＦＣ一樣
問佢地野又答唔到
根本信唔過
唔係滿足好奇心
係要追尋真相
所以我想搵第一手既人

好撚奇怪

推

你去問下佢地 果Ｄ２３４手
叫佢地講個搵６１２既全經歷
全部即刻無出聲
或者兜圈唔答
或者屈你泛民打手
唔信你自己試下

依家係講緊612嘅捐款去向好唔透明 出黎交代下

我覺得６１２要出黎交待
但係全部指控６１２既都係２３４手料
係咪好撚奇怪先

屌 又唔係唔夠錢 係唔夠錢出句聲都大把香港人樂意捐

我唔係要幫６１２講野
我淨係想知真實求助既體驗係點
係咪真係大家流傳既講到咁
有無人見過第一手既人上黎講？
麻煩link俾我睇
我追曬D６１２post都見唔到佢地
幾百人求助都無一個人上連登講？
我唔撚信

有喺612 post見過一個當事人
長文屌柒612

然後tg公海
見過有曬相文件
話個細路義士
唔識野，所以搵左當值律師幫手
然後好似要比6萬
612話要等兩個禮拜
on99
個細路最後用其他方法比左

最後一句
要捐捐星火
星火永遠係比612更早到被捕人身邊
你睇下依家坐緊艇嘅義士係受緊邊個援助就知

連登isp email 登記
阿sir 你想知發夢人士啲乜

有事請搵 星火或伍展邦

自己上前線被捕咪FC到囉，就算自己經歷都唔話係自己啦柒頭